HKU 未畢業，已經有幾個學生入 CU UST

代表啲咩

最低分都入到 RMIT

Hku 呢

無

IN IVE CE WE TRUST!

一定喺啲ive仔嫌hku太cheap唔揀啦

學術台長老